{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081913?place[place_type]=GID&place[gid]=1081913&place[latitude]=34.701871713&place[longitude]=127.7599128037&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 카펠라 리조트"
    },
    "text": "麗水の青い海と赤い夕日を一緒に鑑賞できる所であるカペラリゾートペンションはオーシャンビューの客室と新築ペンションで快適さと居心地の良さを提供します。 入室の際には案内デスクで体温測定を行い、追加人数やオプションなどの追加料金は当日現地にて決済していただく必要があります。 ただし、ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可であり、客室と施設の毀損または紛失は宿泊客本人の責任です。 カフェラのカフェでは飲み物の購入が可能であり、ハッシュタグと一緒に投稿したレビューにはアメリカーノ 1杯が無料で提供されます。 周辺には鳳首山、防竹浦海水浴場、鳳凰山紫影休養林などの観光地があり、利用時間はチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 それぞれの客室は基準人数と最大人数によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カペラリゾートペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カペラリゾートペンションはオーシャンビューの客室と新築ペンションで快適さと居心地の良さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には案内デスクで体温測定を行います。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はどのように決済すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損または紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損または紛失は宿泊客本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "カフェラのカフェでは何が購入できますか？",
            "answer": "カフェラのカフェでは飲み物の購入が可能です。"
        },
        {
            "question": "レビューにハッシュタグを投稿すると何が提供されますか？",
            "answer": "ハッシュタグと一緒に投稿したレビューにはアメリカーノ 1杯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鳳首山、防竹浦海水浴場、鳳凰山紫影休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の収容人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "各客室は基準人数と最大人数によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 402
    }
}